有冇HKBN SALES 做到$78 行SMT 4G ?

本身手機行CMHK就完約(11月前)
而屋企係用HKBN上網既
有冇HKBN SALES 做到$78全包 5G數據行SMT 4G ?
有意留tg

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks